有冇國家/地方係啲人講到一定要去但你根本冇興趣

有幾個國家、地方真係冇咩興趣：

日本，唔知點解會冇意欲去

另外法國北部、荷比盧、意大利

中國

all

中國，南韓，法國，意大利

秦國

蚛蟈 法國

打漏咗南韓
btw法意係咩原因啊ching

泰國我都冇咩興趣
ching你係咩原因

中國只有少數地方有興趣，西南個邊，但而家唔再去了

原來好多人都麻麻地法國

我比較中意自然景色多少少，又覺得自己唔識得欣賞果堆古建築／古藝術

我都係好自然景色，南法個邊都有啲鄉村小鎮

除咗日本
其他地方都唔想去

支那：唔駛講啦，d人話風景靚，但真係不了
南韓：風景建築唔夠日本/歐洲靚，shopping我又麻麻，野食唔岩口味

西班牙葡萄牙意大利

南韓真係一啲興趣都冇

西葡係咩原因

好多偷嘢搶嘢

同埋我對呢兩個地方真係冇咩認識所以諗唔到有咩好去

馬來西亞。
新加坡
菲律賓
請都唔去

日本

自己有啲怪
歐美大部分地區都無意欲去

第一次去旅行去左南韓
之後任何旅行比南韓更有特色

不過中國同南韓我都會揀南韓既

南韓，遠啲就冰島同埋紐西蘭

反而啲人話悶既英國我就好鍾意，可能我鍾意睇歷史野同埋睇波

澳洲
東歐國家
秦國

英國

西葡法意斯洛伐克保加利亞羅馬尼亞都識人被搶野

第二三絕對理解，但第一個係因為咩？

同路人

ching你個做法好正

鍾意睇景，所以冰島係我最想去嘅地方

澳洲我都麻麻，一提起佢就諗起蝗

埃及
摩洛哥
冰島
北極光
伊朗
北韓
洛杉磯
馬丘比丘

南極
好多人都話想去但唔知點解睇完相都無咩好大興趣

花蓮台東
本身唔多鍾意睇風景

以前有fd 搭火車羅馬尼亞去保加利亞中途俾人爆喼偷嘢

係咪垃圾吉卜賽人？

澳門

好多都無興趣，自從兩年前去泰國，發覺自己疲勞過度根本無精力玩，日日都唔願起身，到10點就想訓教，就覺得放假都係留係屋企算

hk

不到長城非好漢
我連支那可能一世都唔會再去, 唔好話長城

China

我掉返轉，可以一日瞓兩三個鐘，行咗成日山，返去hostel同人吹水吹到深夜，之後瞓幾個鐘再喺日出前上山影相呢個情況喺歐洲兩個幾月都係keep住咁

但我怕過咗廿尾之後就唔可能再做到

基本上唔會揾到人少嘅地方，仆街西藏聽聞都好多人

呢個都冇諗住，船飛唔值，我寧願去離島行山

訓咁少咁癡線我可能係返學果陣通頂太多，搞到放假好想訓翻夠本。宜家做廢青就一日訓10個鐘

呢啲邊有人話一定要去
呢個post唔係講你無興趣嘅國家wor

俄羅斯
日本